曼聯宣佈退出BIG 6

49K學乜嘢人做big 6吖

好恥辱

今季講緊big14

我曼怕條撚
魔性澎湃

追返一粒

英超除咗般西錫富
其他隊都勁

今年係咪要改名big 14

入多兩個 12 碼就反 cup 啦

絕殺3:2 la

曼聯90分鐘 12碼啦

屌你啦

燈？

宣布加入返未？

排第7, 無得做BIG6

上面咪7 頭6名無曼狗

？

?????

Ching sick ball

阿狗：屌你咩

第7咪又係退出big6

？啱啱瞓醒

是